覺唔覺美國白左同香港阿叻好似?

都係我唔知，我睇唔到，唔關我事，你啲野假嘅
又話自己係受過高等教育，但同香港盲毛思維一樣

唔係要拜登贏係要侵輸

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰